<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>R on My Deep Learning</title>
    <link>/categories/r/</link>
    <description>Recent content in R on My Deep Learning</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <managingEditor>alpedauye@hotmail.com (Alberto Pedauyé Paredes)</managingEditor>
    <webMaster>alpedauye@hotmail.com (Alberto Pedauyé Paredes)</webMaster>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Dec 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/categories/r/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Git push rejected</title>
      <link>/2017/12/git-push-rejected/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>alpedauye@hotmail.com (Alberto Pedauyé Paredes)</author>
      <guid>/2017/12/git-push-rejected/</guid>
      <description>Después de haber estado trabajando en uno de los post y estar satisfecho con los resultados que se muestran en el servidor local de R, me dispongo a actualizar los archivos y subirlos al repositorio de Github para que Netlify los coja y muestre las actualizaciones de la web. Para ello, sigo los pasos de costumbre:
Click en la pestaña de CommitMarco todos los cambios realizados y los selecciono como StagedEscribo el comentario para el commit en el que describo los nuevos cambiosSubo los cambios con git pushSin embargo, esta vez en vez de obtener un resultados satisfactorio subiendo los archivos, en la pequeña consola que muestra R Studio a la hora de realizar las acciones en Git se imprime el siguiente resultado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Modificando el config.toml</title>
      <link>/2017/11/modificando-el-config-toml/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>alpedauye@hotmail.com (Alberto Pedauyé Paredes)</author>
      <guid>/2017/11/modificando-el-config-toml/</guid>
      <description>¿Qué es el config.toml?Modificaciones que se pueden hacerAdaptándolo a mi páginaEstas son las modificaciones más importantes y que me ha llevado más tiempo realizar.
IdiomaEl primer cambio sobre el config.toml es cambiar el idioma por defecto del contenido. Para ello, entramos en Tools -&amp;gt; Global Options -&amp;gt; Spelling y una vez aquí cambiamos el diccionario principal del lenguaje. Es posible que al intentar realizar esto solamente encontremos por defecto los diccionarios en inglés, sin embargo, encontraremos una pestaña que nos permitirá descargar el resto de diccionarios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi primer post</title>
      <link>/2017/11/mi-primer-post/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>alpedauye@hotmail.com (Alberto Pedauyé Paredes)</author>
      <guid>/2017/11/mi-primer-post/</guid>
      <description>Primero de todo quiero darte las gracias por visitar mi blog. Quiero que sepas es que este blog, en parte, es más para mi que para ti puesto que su misión principal es que aprenda nuevas habilidades y que pueda recordar aquellas que tengo oxidadas. Por tanto los artículos de este blog van a ser procedimentales y personales, escritos para mí. Sin embargo, la razón por la que subo este contenido a internet (además de para aprender a cómo hacerlo), es para que sirva a aquellos que lo lean a ahorrar tiempo en aprender sobre las cosas de las que hablo, o simplemente a ver la forma de hacerlo que a mi me ha funcionado.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>